全家英籍嘅梁振英又發表愛國唔愛黨理論

港獨之父，果然唔係浪得虛名！

歐美人民當然可以愛國唔愛黨，因為人哋個政府會換屆，但係你愛嗰個國個黨係永續

push

幾時正名梁振中?

佢好唔忠誠

中華民國都係中國，愛佢算唔算愛中國？
愛前朝算唔算愛國？
唔算愛國又要讀佢地嘅歷史？
又會話文天祥係愛國？
又歌頌反清復明、太平天國？

btw聽過大把公務員冇讀過歷史同去台灣
唔知咩係中華民國
以為台灣係插五星旗
只係俾班台獨份子佔領左政府

我好鍾意香港 同有人講我好鍾意上海一樣
現在他用國家類比香港 根本是港獨言論 其心可誅 Mon post 狗做野唔該

分裂國家

唔好講咁多
廢老英打咗疫苗未?

跟返隊形啦，依家吹愛國愛黨

打住振興英國既名號愛中國

準備打伏必泰

所以我鐘意香港

當初訂國安法時班佢哋強調西方國家都有相關法例，最近又唔見嗰班仆街強調西方國家嘅人民可以愛國唔愛執政黨，甚至更換現有執政黨

共產黨日日強調中國五千年歷史，又強調中國冇中共等於滅亡，一個掌權七十年嘅政黨咁無知

Lobster

完美示範

係囉
咁姐係愛國不愛黨係通用既道理囉
佢知唔知自己講乜7

全家英藉

成班友強調要愛國愛黨，但就無一個表明自己愛黨，剩係話自己愛國

係咪中共反串中國亡國左4930年
中國建國都係得70年

即係中共唔代表中國
完

終極偷換概念，下面有2000個傻西